用私刑既三隻狗一定驚撚到賴屎

3萬分之1 機會抽中佢地製旗

會唔會係1萬分之1

唔好以為走得甩呀

唔好傻啦,就算有晒證據有邊次有事??

人地表示有百萬安家費 驚西

咪撚成功論啦，等陣話條片像素唔夠,唔能夠清楚睇到有關警員，無足夠證據進行拘捕，明知而家班狗指鹿為馬，狼狽為奸，試問點會驚呀？

快d督身邊d狗出黎攬炒啦屌

呢單唔關政治事 黑警咁都唔做野真係冇晒法治 果3條打靶黑警應該走唔甩架喇 全城關注同震怒緊

前線散仔有冇所謂

根本就冇人制裁到佢哋

祭旗

狗：手頭上未有資料

有姦表架。。。。你估唔洗打咭

我喺佢地就爆其他伙計大獲
轉移視線
依個都喺佢地唯一出路

唔覺得佢地要驚
721恐襲班犯都未驚
何況佢地

電腦分析，50%有事，50%無事

驚閪咩 背後有人撐腰 唔好唔記得黑警暗角打人都打得甩有啲坐都唔洗坐 仲要個段時間黑警都計人工喎唔洗番工都 我係班黑警都賺到笑啦 打完人唔洗坐照有人工收 最多比你班香港人鬧 但唔緊要 大把藍絲支持

上面啲巴打啱呀
咁都打飛機冰山一角啦

香港人制裁唔到 特區政府/特區警方

習近平去死塗鴉(2013)：即查即拉
特區警察用私刑(2019)：未有資料

想睇班親共狗聲援捐錢

佢地就慘, 隻隻狗都係咁
偏偏佢地比人拉.

乜乜警察基金, 坐館向太會比錢佢地

佢地自己話要搞埋人屋企人架

不要太天真
拉完可以照放

上次7警單野都叫過人捐錢

共產黨會唔會保你？ sorry你只是condom

由啲狗話唔需要出示委任證開始 就知呢啲唔會有事
實有人摟
Btw 推

元朗打人都冇事
更何況自己人，你覺得會有事

係酷刑

唔會有事 唔做驚

咪撚再用錯字眼，唔係私刑唔係虐老，係酷刑，要終身監禁呀屌你老母

差佬既價值真係連黑社會都不如

班狗會唔會癲到話條片係偽造，你知啦佢地至叻指鹿為馬

終身監禁喇condom仔

全世界都睇緊，夠膽唔重判咪上國際囉，到時外資又byebye

仲有藍屍支持警察。醫院病人一定收咗美國佬錢，同埋係林卓廷嘅人

呢段時間 內部高層一定會用盡辦法安撫佢地
包括提供 官司訴訟費用/安家費

如果popo仲有心做樣嘗試挽回聲譽
呢3條comdom仔一定拎黎祭旗
順道用佢地冚晒反送中事件入面其他所有人
所以勸你3個comdom快手隊晒班伙計出黎攬炒

相信唔會 幾隻藍衫做condom而已

散仔以為做乜都有人保 sor 唔保膊頭乜都冇既

大家有冇咩支援比警察先?

佢地轉為污點證人
市民會唔會捐錢比佢地? 提供援助比佢地家人?

48個鐘之後咪放人囉

eerr sir: 喺啦，各位記者朋友，我地終於揾到單，可以做硬做大既投訴啦！

散仔用完即棄仲有成萬隻

驚條撚咩佢哋官官相衛，唔通7警有撚驚過？

無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

會有安家費，七警起訴後訊速有基金成立

佢地又收左美國錢攪亂香港

［人手置頂］聽日821有活動今日連熱門都無？連登發生咗也撚嘢事？821，夜晚7點，元朗西鐵站，靜坐抗議！

聽晚既活動 今日居然連熱門都上唔到??
幫手推啦

重溫黑警虐待被拘捕人士經過

再嘈理得你政務司司長，凸首都照屌呀！

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

坐完出黎暗瓦底做政治部殺手，糧繼續出，普通人撚知

九成冇事啦
一陣話有人冒警都得

戇鳩 班狗就係指鹿為馬先會煮死呢幾條友自保
散仔咋死咪死囉 唔通攬佢拿屎上身呀

內部仲會吹奏佢地係英雄添

睇左咩罪先好講

停職候查留薪，黑警唔洗做都有糧出。

篤埋其他狗出黎就冇事

驚閪咩
黑社會斬人都乜事都冇
陣間咪又話證據不足

驚閪咩 仲升職添啦

包疪
無事
收幾千萬安家

呢D 灰色位係有好耐，不過平時只係對D 爛仔，社會 no stake 人士，香港人冇感覺。

D 人渣對力度好熟手，唔會打死你又唔會打到你殘，痛你一時半刻，連登D 你問我答好似都出過

暗角打人 警方都全力支持
唔知今次會唔會攬呢
可能到時又會話根據當時情況作出適當判斷

高層開心死有人自己出黎

依法辦事

唔知係唔係命令呢?
會唔會做污點證人篤灰減刑呢?

沙田果個鄭柏林都未有事怕咩

最好佢快啲咁樣做
多啲人歸邊
捐錢就等於支持警察打鳩老人家

一個包庇唔好諗住走得甩

真 唔綁實先用武力
好容易用錯力加嘛
相信警方當時都只係用最低殺傷力最合適既武力

係酷刑 唔係私刑咁簡單 推上國際層面唔該大家

屌 警犬自己人拉自己人 幾句證據不足就放啦
玩慣玩熟啦d警犬

酷刑啊

私了

幾萬分之一係錯

因為應該用次數區分

你犯十次法，捉倒一次，咁就叫十分之一

所以我認為唔止3萬

手動文宣
822 中學生集會
823 香港之路 人鏈
824 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
831 民陣遊行

拉完就放㗎喇

有曬證據照冇事

香港警察大曬架 知唔知

放過人啦
人地pc散仔巡警咋
逗果兩雞半人工
無左巡警呢份工，真係做food panda咩？

應該重過7警案

散仔準備收皮啦 祭兩個旗 香港警隊又可以借機宣傳話警隊係注重法紀 不會包庇下屬 當然只係依單野啦 出少4萬數 為警隊拉高返小小聲望 諗唔到理由放過依幾個散仔

唔使驚
爆你同僚其他罪行
可免終身監禁

黑警放心啦 冇事嫁

酷刑 最高可判終身監禁
到最後兩年都唔知有冇

驚閪 一陣就放番啦

屌

最多咪審返幾年

之入去坐陣

上訴再上訴

好快出返黎啦

仲有七俠五義親共恐佈主義提供救助基金

出返黎退休享福啦

俾老婆攞去貼仔

7警都打得甩 拉完又點
朱經緯又拎得番長糧
其實對佢地有咩阻嚇作用
拉完坐一陣放番 又點 吹咩

你對security cam 時間同埋便表囉

數學家

個頭又話會打擊警隊士氣
唔檢控

無法想像被害人當時有幾絕望

七犬都有兩件甩到啦
驚閪呀？

仲有法官包底一定無事

完全係戰爭罪行!

紙係包唔住火
但問題，係佢地根本無諗住救火
由得佢繼續燒

終身監禁,兼且上訴幾次都失敗先叫正式完結呢個事

7警入左幾多個

唔做咪無事囉

今次點睇都有掛

係酷刑唔係私刑

都冇開槍1米直射嘛

根據《刑事罪行(酷刑)條例》，公務人員或以公職身份行事的人，無論屬何國籍或公民身份，如在執行公務或本意是執行公務時，在香港或其他地方蓄意使他人受到劇烈疼痛或痛苦，即犯施行酷刑罪。最嚴重可處終身監禁。

受害者認得出邊個打佢

捉私刑狗早日收皮永不超生

無白衫份

最緊要事後公布佢地既名
要幫佢起哂全家人既底

等全香港人都知佢地屋企人, 呢幾隻狗累全家
屋企人日日出街做過街老鼠

黑警,政府,藍絲完美示範不分化不割席

收錢犯罪
就算坐都有，驚咩

解散警隊，民間自救！

俾你拉到又點？而家香港問題唔係單指果幾個警察，應該要運用好手上嘅核彈送出去國際，等全球一齊抗共。

係啦諗住不嬲都係咁 點會比人捉到姐
不過都唔撚驚啦 有黨
當年打人七警都係咁啦

黑警點會割蓆

警乜柒，肯定有晒$$比佢地殿後

驚

高調拉低調放